有冇人會日日準時睇衛生署記者會

一開始2/3 月都會開黎聽下
過左幾個月而家淨係會留意下個數字
連附近有冇確診都冇再留意

留名等睇有人入嚟話日日準時捧君君場

祝君好 利申：冇睇